手足要犧牲唔好響中大

大家都明白好多前線手足已經做好曬犧牲嘅準備，甚至寫好遺書

可能有道德撚會覺得我講嘅野好仆街，但你地要犧牲嘅地方唔應該係中大，因為響呢個地方犧牲係無意義

今時今日香港搞成咁，政權加上一班附和嘅仆街先係重點，要犧牲的話就要攬埋佢地一齊

手足白白死左，仆街係唔會為你地傷心，同樣佢地一樣不癢不痛，反而佢地會升官發財

我好希望你地明白，但我點都會尊重你地嘅決定，點都唔會割蓆，因為我地根本無割你地蓆嘅本錢，你地係香港人最後嘅希望

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

存人失地，人地皆存；存地失人，人地皆失。這是毛澤東作為#BeWater 大師的話。

from 沈旭暉 facebook

係時候對返準政權

點對準 用咩對準呀 講黎聽下

交俾前線決定 冷氣軍師收皮
但好快有風向撚入黎吹中大要人
Btw, 覆咁快係咪吹緊冷氣? Good evening Sir

點解要犧牲? 目的係咩?

其實撤左可能更好，長期佔領高速公路，其實同當初佔領中環旺角差唔多，會引起本身唔出聲個堆主動反你

就係要犧牲得有意義

不分不割